將一支消毒藥水擺一百年以上，裹面會唔會滋生細菌，然後變壞？

諗咗呢個問題好多年

唔會

百年紅酒有菌你敢唔敢飲

會 因為消毒藥水只係消毒唔代表可以消滅細菌
所以都會有細菌滋生
輕鬆 多謝大家

蒸發晒啦下話？

Disinfection vs Sterilization

如果真空，冇太陽照到，20度以下
應該唔會有菌

咁轉一轉問題
放支漂白水係到100年

sterile嘅嘢都有期限，non-sterile嘅你覺得呢

咁毒藥過期
會更毒定無咁毒

本身okie毒

根據消毒藥水有賣廣告話只能消滅99%細菌
你自己諗

諗埋d濕鳩問題 畀你搽d等你冇咁毒就啱

9唔搭8